有無人知哥利斯卡（哥哥）食邊隻類固醇食到咁能bulk?

😅

羅世一

佢冇食藥 只係每日做5下掌上壓

樓主更加屈，俾10幾條友圍毆都護到球

前日？

羅！！！

變咗大前日了

我飯都未食

你食女食都不知時日

咁你都信？

手足講嘅嘢我100%相信

羅！！！！

یہ بہت تیز ہوا ہے ، میں پہلے آپ کے بارے میں سوچ رہا ہوں ، میں آپ کے بارے میں سوچ رہا ہوں ، خواب دیکھ رہا ہوں اور آپ کے بارے میں ایک بار پھر سوچ رہا ہوں ، میں آپ سے تین ہفتوں سے بات نہیں کر رہا ہوں ، میں ہر روز آپ کے بارے میں سوچ رہا ہوں ، میں واقعتا ہی محفوظ ہوں کوشش نہیں کی ، اور مجھے کسی کا شوق ہے۔ لوگوں کے ل دینا ہار ماننا آسان ہے ، لیکن اس بار ان کے پاس ہار ماننے کا دل نہیں ہے
ہوسکتا ہے کہ یہ اون 9 کے بارے میں اچھی بات ہو ، لیکن یہ میرا گھر ہے ، میں واقعتا آپ سے زیادہ خوش رہنا چاہتا ہوں
2
2

樓主食完屎都可以做到咁bulk

你食完屎嚟？咁能口臭

你一日三餐食屎

我一日四餐

你贏

係咪地塞米松

做咩自推